校巴上的物資

[member]

經過琴日係海港政府大樓做校巴既家長綜合經驗：

校巴擺定濕紙巾，食水，食物，生理鹽水，紗布/膠布，口罩

男裝/女裝衣服 可以既有兩三個Size

因為特別係前線既可能已經中左催淚彈，受左傷要即走！

最好包括自己外有多一個異性家長同行方便照顧。

記住記住：家長我地一定要照顧好自己，如果我地中左催淚彈，受左傷。仔仔就放唔到學，我地安全佢地先安全。

記住入tg group/ Zello 留意即時交通資訊。

［/member]

你個加密fail
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app